以後唔洗話希望有生之年見到中共倒台，因為你可以親手推冧佢！

大中華膠時代來臨，愛國愛港但不愛黨！ 其實睇咗隔離post話連登係陷阱，會好易圍爐取暖，要睇多啲主流嘢，之後從中吸納佢地，先會成功！

由69到622，可以見到大量民意同團結嘅力量，話我打飛機都係咁話，進步過之前雨革，好開心見到有人提不割蓆同捉鬼。

所以依家我地要做嘅係令依個情況可以繼續！

所以唯一做法就係入主流民意！之後將所有矛頭指向共產黨

因為如果唔咁做，我地吸納唔到最多政治光普嘅人

所以點解去地同大陸人宣傳，集會依啲信息，中共會驚到仆街，會咁有用！

仲有就係之前睇過一個post，話中國亂首先要，廣東亂，要廣東亂，首先要香港亂。歷史都係咁同我地講，孫中山當年都係香港起革命！所以中共其實好撚驚香港。

佢地以咩方式得到嘅江山，佢地就驚以咩方式失去！(就係文宣戰)

可能我已經俾人話大中華膠，block曬了

愛國？不了
支那人劣根性咁重。無得救

支持香港獨立